失眠左一個月，好煩

有冇巴絲試過同樣情況

幾點訓都好，總會突然醒左
跟住訓返又醒
搞到冇晒精神

開秒回post

好突然 係咁遇到carry

你有冇憎我

輸左 對面李星好勁

樓上痴左線？

係 心理不平衡

點解

冇咩點解 唔抵得人地 女人最醜陋既缺點黎

唔抵得咩野

秒回呢

好小事 講都費事

叫佢開佢又唔撚開

你都識講好小事
但係又搞到自己心理不平衡

就係因為咁先痴左線
明知好小事 但又忍唔住介意
真係好白痴 但真係介意 屌

好小事姐 痴痴下就正常番

岩 應該做到我想做既野就會正常番

做唔到呢

有冇喊？

做到做到為止

勁

壓力太大

係咪因為呢排大壓力定點? 好少可會咁樣喎